［學術研究］係飛機痾屎，痾到一半遇上不穩定氣流應該點做？

如題

夾實屎眼，用手㩒住痾左出黎啲屎，等過左之後洗手繼續痾埋落去

縮返入去 當自己俾人吉緊咁

沖廁

放個屁鎮住d不穩定氣流
之後就可以如常咁屙